[即時] 毛姨 : 而家啲年青人話射落海, 2047 未來你地嫁喎, 咁咪即係拱手相讓比對面囉

有啲咩都可以傾, 睇下我地老一輩有咩可以幫到你囉

cctvb直播, 節錄

問題係無人肯放下身段去傾呢

射落海個班又唔會生下一代 到時都老
關人撚事

毛姨算係比較肯傾果個
不過都係傾返啲票落民主派度

再講
2047 有邊個民主派未死又會留係香港?

選前一日仲屌緊人地
點傾

佢地仲未明
係好多年青人眼中
傳統泛民定建制贏，一般年青人既未來都係一樣

唔通你又阻止到咩 所以先選擇射落海攬炒 連攬炒原因都唔知就出聲 你都唔好講你玩政治喇

自己本份都做唔好，重話幫我地

兩個都係親中派 有咩未來？

問題係飯民的傾

結論永遠係唔郁得單程證,只可以飯民的人出選

仲講人支唔支持焦土真係on9
根本無論邊個贏個大勢都係咁
唔係一般人意願影響到

泛民入面, 毛EE係我唯一覺得可以傾既人

OK, 你要傾, 首先唔該叫班老鬼咪鬼再選

投佢地靠佢地得到過乜？咪又係乜都通過， 咁投黎托？

乜都可以傾，但係唔包括港獨，自決，同埋取消香港關係法

戰略嘅嘢你識條鐵咩

" 有啲民主派議題係同本土派有重疊嫁, 好似我都有提到啲本土議題"

即係又想吸票唔係幫手啦

又話聆聽又話反思
搞完一大輪
最尾都仲係連自己錯咩都唔知

係我地泛民提多啲本土議題, 你地搞唔掂就我地代議士黎

就係因為你地老一輩，我地先射落海

傾=釋出善意=應該比哂d票我

我要求飯民支持派身分證,福利比大陸人的人立即退黨
馬上把支持外傭居權,假爛民的放逐

毛姑姑係咪傾

咁有咩好傾

係泛民唔肯，唔敢傾

既然你地咁無能，憑咩要我地投票幫你地

泛民老屎忽冇撚腦

幫？
點解佢地當日當本土義士唔係自己人
要我地自生自滅

要票嘅時候
先黎講大家坐埋同一條船？

當本土派自己人
有咩事不計前嫌嘅
永遠只係得教主

你一早對本土派包容，表現得可以合作，係自己人
縱使路線唔同
大家都冇今日咁抗拒你

到時都移左民啦

Ching心水清

不如你答我投比你有咩用啦

年輕人想參政就俾你班老屎忽排擠
而家閪左就屌年輕人

飯民

傾？

李永達條壽話咪話願意選舉協調

係永遠李永達一見後生仔出選,姐係雨傘組織,青年新政
就馬上派人空降分票,結果高票攬炒

射毛姨

如果係嘅話你班老野政棍咪撚參選啦

我對毛姨無反感
佢係立會算係似返個人

民主黨=民建聯B隊，傾what?

毛姨係老
但佢真心唔係廢老

d100係抹黑本土派主力

我要求大班公開炒泥汁糞,太監森後摺台

On撚9

香港困局根本唔係呢個跛腳議會處理到
唔好講到冇你會收皮咁

唔廢就投比你 ？而家D要求原來咁低

肯採用本土議題仲想點

係我地頭搶票

輸到發爛炸?

你地老一輩犯民自己團結到再算啦，為咗十皮一個月出兩條友出嚟互片，難睇到呢。

以前後生個班個個都撐你地
但係經歷過咁多野已經睇清楚哂你地既真面目

即係人地可以用選票懲罰候選人
香港人投白票廢票懲罰泛民就唔得
咩邏輯

2047 咪正式變大陸其中一個市囉，中國理你都岸鳩啦，唔通比你獨立咩

佢地唔係唔明⋯⋯

傾啲票落民主派到有咩問題？

嘻嘻
而家已經係

去到2047班泛民一係投共，一係移民，仲邊度有泛民先得㗎

第個講就算撚數啦
毛姨講都可以傾下嘅

花式屌票

成班鬼acc開始造神捧巫姑

你估你真係昂山素姫咩
個樣似咋
你咪又係和理非非得閒抽兩句水
教人講下英文就叻
跟本泛民賣左咁多年港而家先現眼報算遲啦

選邊個出去
結果都係一鳩樣架姐
成班未又係等糧出

外霉大頭目JULIANAL LIU
姐係成撚日寫衰本土派條大陸婆就係毛姑老死

飯民外媒連絡人成行都知係巫姑

都係上一代啲孫嘅未來吖

毛孟靜算係比較似返個人既泛民

繼續投泛民
過幾年過埋23條同2047有分別？

有呀
分別就係你泛民冇飯開

毛ee老喇，你不如讓個位比本土派啦

係

你地搞得掂d乜？
通過高鐵？港豬澳？人工島？收緊議事規則？
好做得野喎

年青人根本wfc

講到尾
其實好多人已經唔係對泛民失望
而係徹底失去信任
無論點補救都於事無補

毛姨 你泛民搵第二個人出黎選可能無咁差
你地個仁哥係最標準既偽民主派政棍，支持新移民中港融合、支持修改議事規則、入中聯辦支持雜種所有國家基建政策、反港獨、反本土、同義士割席既賣港賊，點投得落手

未來係邊個同而家投邊個係無關係

想問泛民做左乜野政續 港珠澳? 西九? 其實我寧願好似澳門歸順晒中央 起碼每年都有錢..香港你可以擺個姿態..但實際改變唔到所有野一分一毫

益你同比對面好似差不多

飯民求其搵個靚仔出黎選 形象都應該好過搵個臭晒朵既老屎忽出黎

個靚仔選到 你驚佢食晒你果9萬6咩

2047 新移民多過香港人

有咩好傾
政治理念已經唔同
唔通叫你地飯民成班推動港獨咩
根本無野值得傾

無用，始終佢群埋大台班友

本土連閘都入唔到，點傾？

佢係膠

毛閪真係後知後覺

只有焦土一獲熟大洗牌，
年輕人先有機會，
唔得／儲夠錢就移民，
對香港呢個地方毫無留戀，毫無感情

毛姨姨可能真係想傾,但係佢根本話唔到事
咪好似雨傘時林鄭同雙學傾一樣囉

光譜,理念,手法都差太遠
其實都無咩好傾

你地係幫到新一代嘅，早十年已經搞得點啦
依家整個氛圍都唔會再對政府/政黨有任何希望
自己搵錢自己搵出路

睇下城寨班仁哥助選團,成班過4張
拉撚到2047可能都入棺,中產應該去左加拿大

吊命論係最不利後生

我投完游都可以DQ啦，講乜柒野姐
好似細個老母話考得好送隻玩具俾你，考到第一返嚟，買到隻高達返嚟，老母轉個頭拎去退貨，話只可以買barbie或者hello kitty，我屌你啦，下次都咪撚叫我溫書啦
同樣道理，我投你老母啦，投完出嚟可以dq，再參選可以唔俾，你自己玩飽佢啦

我宜家就係要你販民下屆選舉全滅

知你幫我地好多啦 仲幫左咁多年 respect

屌你老母 咪幫到依家咁既閪樣囉 臭雞

連選舉都未識玩 仲好意思屌人𠝹票 割蓆 夾擊
民建聯咁多年選舉 人地識玩 識玩過你
又屌同路人 之後一班又話對方唔係同路人 唔係同路人 選前又同人玩場內部乜乜柒柒 輪鳩咗就屌人 心淡 扮撚晒野話返去檢討 屌你老味 而家出黎屌人唔投你 咁叫檢討 泛民知唔知乜叫選舉 乜叫民主 成堆老野坐係度 乜鳩大局為重就要選民死都投你 民主就係畀我揀 迫我大局為重咁叫揀咩？ 屌你老味 我投邊個投撚完好似畀人屌做乜鳩 投對家 唔投 屌 選民錯？ 你老味 開口埋口民主 最撚唔民主就係呢班人
選舉係勝者為王 敗者為寇 冇對錯
最唔大局為重係你地呢班將民主放係開口埋口既人 大局為重就用當區樁腳 對手一年前冇人識 半年前開始落區部署啦 你地仲係度話邊個選 小學雞 樁腳都食住萬幾票呀 完全為一席出選 選情有幾肉酸我唔討論啦 大家睇到 日屌夜屌 知唔知乜係醜

收皮啦 泛民 唔好忘記出賣港人既野 菲傭居港權呀

泛民到今時今日仲未知自己衰咩，就係因為仍然有一大班港豬為左所謂咩大局，咩關鍵一席含淚投票，根本就唔識咩叫民主

算鳩數啦

投票比佢地班老野仲有得加

都唔好講焦唔焦土先
2016 甚至區選 都有唔少後生仔當選
「當年」泛民班人話退落黎 黎緊會交棒比後生仔
結果四方面 「起碼」叫退居幕後
到今次補選
建制派都嘗試要搵d新面孔出黎選
泛民派d咩人出黎?
派個 只要有留意政治/立法會新聞 既後生仔 都會討厭既李卓人出黎

以上既發展 同焦土完全無關
而係普通既世代變換 偏偏泛民 係建制/泛民/本土 3邊入面 變換的最慢個個
你可以話建制依然係中共做幕後 所以幕前係老人定新人無分別
岩呀 同配票同一個道理
建制得 點解泛民唔得?
因為泛民d山頭主義囉

泛民每次都面前同一個問題
就係 「把口話反省 但實際完全無」
每一次每一次都係咁
邊一次"痛定思痛" 係真係有?
把口話本土 轉個撚頭去幫新移民 (無人叫你出聲反蝗 但唔係出聲走去幫掛? 你幫完d票咪又係建制既 )

最想DQ成功就係班泛民。

建制派都識年輕化啦 泛民仲成班廢老唔檢討,唔更新,日日係到屌票然後就關鍵一席,大家含淚投,唔該快撚d收皮啦

呢代嘅人唔生仔根本唔洗理所謂嘅未來 攬炒仲開心

毛姨姨你睇醫生搞到唔去投票都敢屌市民

你出既人唔係我想投既人
你出既人又唔係幫我既人
做乜要投你地先

始終都係要搵嘢嚟賴，搵嘢嚟屌

你上一代全盤失敗,留一個爛香港俾下一代,毫無悔意仲要我俾票你保你聲譽,幫你所謂拖慢(唔係阻止)赤化速度等你安享晩年,無恥到咁地步
下一代已經輸哂,只有離開或者留低受罪,你話意氣用事都好,攬炒係情理之內

尋日都開到口要游蕙禎啲票呀

真係搞笑 投佢地入去有咩用 政府既歪政都阻止唔到

次次就話關鍵一席

好彩呢句係你講咋毛姨姨
不過試問李柒人又點敢講呢句

選完你班撚樣出嚟，連最基本出席投票都做唔到，香港人唔係冇俾機會你，俾咗廿年機會你班撚樣撫心自問有盡力?功績係零啊屌你老味

唔好意思2047唔係我地 係屬於你販民班撚樣好鐘意幫既新移民

選你就唔係拱手相讓比對面？
你毛孟靜由雙普選做撚到回歸祖國
有你冇你有撚分別呀

出面重有人因為毛ee之前講兩句就心軟
呢家真係多謝佢屌醒果班人

其實都唔係焦唔焦土派事
係根本你哋泛民嘅人都代表唔到年輕一代
淨係最基本 Hong Kong is not China 呢點都已經有分歧
咁仲點樣投得落你？

聽聞毛ee當年退黨
係因為當時公民黨討論要唔要護梁游入會議廳
得毛ee支持，其他全部反對
但係去到立法會班撚樣見到咁多鏡頭就即刻撲出去幫手
毛ee覺得佢地太嘔心先決定退黨

同埋毛ee都有幫好多本土做緊地區既後生
泛民入面得佢似返個人

利申：九西射落海

毛姨姨國際本土支持賓賓居留就返去食幾年屎先啦

班柒頭2047應該都蒙毛寵召 仲睇撚到咩

關鍵缺席
關鍵唔投票

時日曷喪 予及汝俱亡

大局為重，含撚投票

係你隻游雞自己玩野俾機會人剷走 咪事後賴三賴四

但係民主党話個位唔可以比翻青政，食撚屎啦袁海文

即使你過再宣誓唔得，咁點解唔俾再選？

近日毛e好多打手

用返你地嗰句 個位你青山買左？
選民有自由意志識投俾其他人

日日話要毒毒毒俾佢選到一次咪算好運囉 所以聞屎黨堆犯聞咪精囉 口講唔同意支共 但實際就幫支共

個位無人買，咁點解李卓人可以不經初選代表公黨出戰？點解可以勸退基哥？

我唔支持李卓淫都唔支持犯聞
你唔好講到屌9班笨土毒狗就一定支持犯聞 事實係兩邊都垃圾

仆街梁耀宗夠拱手相讓個主席位俾對面啦
泛民有冇屌佢？

你打乜撚呀 打中文啦

連登仔連法治概念都冇